[求意見]屋企個b playgroup遇到大陸惡b

我屋企有個 1歲9個月大bb
佢仲未好識講野，明人講咩會做動作咁上下
佢試過俾個大陸b一野衝埋有心撞佢 （撞中就實頭流血）同搶佢野
之後放學係咁拍心口話驚驚向大人
咁我最近放工就返去抱佢問佢返學點
佢即刻大叫 之後做咗喊嘅動作 最後叫媽媽
我阿媽解釋佢幾次放學 都喊
喊完搵大人
我本身想入去陪佢保護佢
但可惜playgroup唔俾大人入

我 好擔心， 又唔知入面發生緊咩事
好在佢沖涼嗰陣時有冇啲咩表面傷痕

有冇人可以俾下意見
唔想教佢逃避囉但又唔知點樣教

又擔心佢受到傷害
一陣驚咗返學都唔知點算

惡魔的後裔

轉去第二度playgroup 咪得囉

俾哂錢
屋企人想教佢面對多過想退
始終住係 雙非問題好嚴重既地區
上playgroup想提早適應

教佢打返人轉頭 未來40年香港求生就係靠惡

浙江瑞安隆山實驗小學

playgroup 冇職員? 唔知乜撚野黎

個老師都on9 或者根本救唔切
有一段片 個大陸b 拎住啲嘢 成個 空中飛人 （ 徐子珊 個空中 飛人動作）撲埋嚟我b女度

俾佢學泰拳

香港個寫照
一係反抗，一係繼續比人恰

小朋友既事，應該俾小朋友自己解決

小朋友世界好簡單，技安大雄咁係好正常
要教就盡量教自己個小朋友堅強去應該對/甚至反抗

我無ac
所以 上嚟問下有冇做playgroup嘅人
試下拎意見但都唔敢抱有期望

我有教佢要say no

呢d要比個b經歷下 要比佢知道只有自己既力量先可以保護自己
下下搵大人 大個左都只係一個體型大左既bb

你知唔知d playgroup 都會對環境造成污染
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

基本上由三年前打算生嗰一刻
你就應該預左個b畀人蝦
嗰時大啲生番已經周街走
咁都夠膽生

死支那狗
接放學嗰陣屌9個死支那b
小心唔好唔小心踩/撞到佢

我覺得得嗰21個月 係冇可能會識面對喱啲事
210個月都未必識啦
咩撚嘢早啲熟習下
咪撚自己呃自己啦 心痛啲錢多過個b
pg啲"老師"咁的態度
你想呀b早啲適應精神病院未留係度囉

樓主，我認真答你

1. 原則上 playgroup 係同大人一齊上堂。你個隻叫分離group，目的係俾阿B 習慣N 班要獨立上堂，避免見唔到屋企人而爆喊。先唔講呢d group 係咪需要，你報playgroup 目的係咩野？唔好人做你又做。而經過呢段時間成效如何？

2. 件事係點發生，你如何得知？學校有咩回應？學校既處理是否合理？

3. 小朋友得歲零，老實講碰撞時不時會發生。佢地係未有好強既自制能力同埋唔懂得聽指令。會唔會你太過緊張而問題未必係蝗B 身上？就算去到K1 初頭一個月都有小朋友每日爆喊，原因係冇屋企人係身邊

4. 同上，佢唔識咩叫做逃避，慳返啖氣啦

5. 冇表面傷痕其實即係冇咩事，小兒日日衝黎衝去成身瘀哂咪又係咁，而且佢亦未必記得。除非佢見到條友即刻好驚，咁到時先考慮

結論係，放鬆d 唔好咁緊張，細心觀察下。萬一，真係有問題，就要當機立斷即刻退學，咩俾左錢唔好唗是on9

香港一日唔獨立 一日都要靠惡生存
日後既情況只會越黎越差

呢度全部小學雞仔都冇個你想佢地比咩意見你？

認真：樓上已經講得好好

屌你老母 兩歲都未夠 點解決呀

教佢面對不如比本查拉圖斯特拉如是說你個b睇

兩歲都未夠呀，on9